十點二讀？

搵唔到新聞講，有無source？

係啊 出嚟啦

Source?

未證實，可能係流料

點撚樣都出咗嚟先
而家主席又係建制根本任佢玩
唔係建制嘅鄭松泰話十半開會係fake news

星期二公布的開會時間

唔好虛耗體力

尋晚咪出通告等主席指示囉

大家都好散
唔知真定假

同問。
返緊工。
唔知會唔會忽然 sick leave去金鐘睇醫生。

8：30睇鄭松泰fb 話未firm 開會時間。

提醒：講野要比source比時間
但唔好亂click 人地比既link.
自己㩒入去唔係好難姐。
一切小心。

會唔會係狗引人出

其實既然係咁有心嘅話，聽到有人話趕時間係去野餐，會唔讓畀佢地咩？

推 密切留意

大家冷靜 fact check先 保存體力為上